科爾登說:“當我們看科學方面的數據時，SDG&E在過去20年裡大幅減少了點火量。” 聖地亞哥應對野火的經驗教訓戴安娜·倫納德| 2020年12月21日|聖地亞哥之聲 
 她提供了吉姆來到診所那天她所知道的關於他的情況，雖然很明顯他的情況很糟糕——他的車鑰匙還在點火開關上搖晃。 隨著COVID-19在愛荷華州肆虐，官員們發現肉類加工廠的高管是負責的人|邁克爾·格拉貝爾和柏妮斯·楊|，2020年12月21日|ProPublica 
 加州大約95%的野火是由電線等人為因素引發的，火勢蔓延增加了點火風險，讓更多人處於危險之中。 聖地亞哥有了一個新的董事會——希望有一個新的發展方法|Van Collinsworth |020年12月17日|聖地亞哥之聲 
 她八個月大的傷口還在疼痛，爐子上點火的咔噠聲讓她心驚肉跳。 在大流行期間，更多的燒傷發生在廚房。 感恩節期間，這些事故可能會增加。 凱瑟琳·埃裡森2020年11月22日|華盛頓郵報 
 2014年初，該公司不得不召回近200萬輛點火開關有問題的汽車。 這位王牌工程師幫助亞馬遜度過了COVID危機 
 所以，我把鑰匙從點火裝置裡拿出來藏在副駕駛座位下面。 《E-Team》:詹姆斯·福利的最後一部電影2014年8月21日 
 七年前，一輛點火開關有缺陷的雪佛蘭Cobalt導致兩名少女死亡。 發現通用汽車致命汽車真相的警察- 2006年|邁克爾·戴利| 2014年7月17日|每日野獸 
 圍繞雪佛蘭Cobalt點火開關問題的長期傳奇一直是通用汽車公司的一個尷尬，通用再次成為政府汽車公司丹尼爾·格羅斯2014年5月17日 
 然而，當點火開關故障導致客戶死亡時，它卻猶豫不決。 老通用汽車回來了，2014年4月7日，每日野獸 
 “古德伸手去點火，啟動了汽車，”報告說。 青少年情書導致佛羅里達州悲劇的謀殺-自殺邁克爾·戴利| 2014年3月30日|每日野獸 
 冰晶石與石灰碳酸鹽點火分解。 庫利的實用收據和附帶信息在藝術，製造，專業和貿易的百科全書… ，第六版，卷一|阿諾德庫利 
 他伸手去拿開關，關掉了點火開關，以防船撞上時發生爆炸。 飛行記者|劉易斯·e·(劉易斯·埃德溫)·泰斯 
 銻的regulus是銀白色的，鱗片狀的結構，非常脆，並在點燃後很快融化。 一門實驗哲學課程的主講:特別是包括化學|約瑟夫·普里斯特利 
 鐵在浸針所在的位置，通過點火和淬火，也會具有磁性。 一門實驗哲學課程的主講:特別是包括化學|約瑟夫·普里斯特利 
 點火前裝藥的壓縮量與爆炸的力也有很大關係。 航空發動機|維克托威爾弗雷德帕格